\chapter*{Preface}

Das folgende Skript sind meine persönlichen Notizen für die Vorlesung \emph{Algorithmische Mathematik 1}, welche von Dr. Jürgen Dölz an der Universität Bonn gehalten wurden. 
Diese Mitschriften wurden intial als Klausurvorbereitung verfasst. \\
Seit dem wurde das Skript ständig überarbeitet und soll nun als Vorlesungskript für den jeweiligen Vortragenden der Alma 1 dienen.









